11月3日：拜登勝利之日，美中和好，回憶小子王者歸來

請正名十一月三日為拜登勝利之日
侵粉唔駛再狡辯啦我登民調又領先，twitter facebook都幫我地censor阿侵既文宣 全世界都幫我地 點有可能會輸真係無可能輸侵粉不願面對現實

你地望緊既就係未來美國總統同副總統
拜登勝利已成定局，美中真係和好，反中撚真係炒哂車

拜登上台後一個星期既新聞

拜登上任後訪問中國，稱武漢病毒「不是中國責任」

賀錦麗簽署貿易協議，稱協議可幫助美國就業

白宮拒絕與台灣對話，稱香港示威是「暴動」

拜登與習近平見面時稱讚對方防疫出色，值得美國學習，習近平領導有方，係偉大領袖

賀錦麗稱習近平床上功夫比黑人了得不是東亞病夫

敖狗等緊幫Biden慶祝

佢賭對左

on9仔

侵粉

in biden we trust

美司法部公佈立法提案：擬改革互聯網公司法律豁免權

twitter. 言論審查應該取消豁免權

回憶小子走得太前

期待 回憶小子君臨天下

拜登當選：

香港：
香港示威者太過分
我會即刻取消所有香港法案

台灣：
台灣關我撚事
台灣係中國一部份
我會立即取消所有台灣法案

英國：
香港人得一想二太過貪心
我會要求英國取消BNO 對港政策

新疆：
關我撚事
唔好阻住我個仔做生意
我一定取消所有新疆法案

請停止迫害中國
中國是美國好朋友

拜登

習滅二百國總一世界 千古一帝

輕輕一推

華為公主有機會回國，打包埋羅冠聰同流亡港人一齊包機番北京